黑警都驚蔡英文會輸總統大選

繼續送子彈

英英

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

推

講人話, 報真實新聞既傳媒

大家要打台灣牌
同台灣人講，賣台後黑警一定打鳩遊行民眾